反槍權人士係咪認為槍械只可由政府掌控？

正常人要枝槍用咩

唔好顧左右而言他

Oct8近期活躍五毛
JR
三色貓
民國復興
曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
蘇麗珊
國語好手
bb chu
Redbaron
newlife
優美開始